# Счётчик студентов (COUNTER STUDENT) #
Приложение имитирующее работу счётчика. Добавление в диапазоне +1, графическое отображение.

### Область применения ###
Можно потыкать на кнопку. Ознакомление с азами разработки на Android.

### Функциональные возможности ###
1. Смена счётчика при нажатии на кнопку;
2. Сброс счётчика;

### Пользовательский интерфейс ###
Вид интерфейса - графический. Язык интерфейса - русский.

### Операционная среда ###

Android 5.0.2 (21 API)
Version 1.0